今日食吉邊見到個呀婆妹下妹下

我：
呀婆：

個呀婆手機鬧鐘響左又唔熄
嘈撚住哂 又好似唔知係佢響咁
我忍唔住另轉頭大大聲喝佢：

呀婆 你夠鐘啦！！！！

佢即刻嚇到眼濕濕咁禁返熄個鬧鐘
死廢老 我地00後唔係好恰

樓主講得好：
樓主好波：

冇是咁的
0分重作

收皮啦老野
過多幾年連登就會係我地00後既天下

誰偷偷留下負評
有種駁鳩我

用家庭排序系統啦

只有on9既人先會喺蝦啊公啊婆到攞成功感

屌你老母做咩咁鬧我媽咪